有冇人唔知自己到底係中上定中下

一時覺得自己ok 一時又覺得自己好樣衰

放張自拍上黎 我話你知

Push

近排卵期就靚啲
就黎黎m就樣雖啲

中上

冇圖討論唔到

咩原因搞到咁

純討論

有冇諗過自己唔屬於中上中下
係下下下

咁又唔會